\section*{Aufgabe 1.2}
{\bfseries Seien \mcal{A, B} und \mcal{C} Aussagen. Beweisen Sie, dass folgende Aussagen logisch äquivalent sind.}

\subsubsection*{1.}
\mcal{A \Rightarrow ( B \Rightarrow C ) } und \mcal{( A \land B ) \Rightarrow C }. \\

\begin{tabular}{ccc|||c||c|||c||c|}
	A & B & C & $ B \Rightarrow C $ & $ A \Rightarrow ( B \Rightarrow C) $ & $ A \land B $ & $ (A \land B) \Rightarrow C $ \\ 
	\hline
	\hline
	w & w & w & w & w & w & w \\ 
	\hline 
	w & w & f & f & f & w & f \\ 
	\hline 
	w & f & w & w & w & f & w \\ 
	\hline 
	w & f & f & w & w & f & w \\ 
	\hline 
	f & w & w & w & w & f & w \\ 
	\hline 
	f & w & f & f & w & f & w \\ 
	\hline 
	f & f & w & w & w & f & w \\ 
	\hline 
	f & f & f & w & w & f & w \\ 
	\hline 
\end{tabular} \\

Die Spalten $ A \Rightarrow ( B \Rightarrow C) $ und $ (A \land B) \Rightarrow C $ sind identisch, darum sind diese Aussagen logisch äquivalent.

\qed 

\subsubsection*{2.}
\mcal{ ( A \Rightarrow B ) \Rightarrow C } und \mcal{ (( \lnot A ) \Rightarrow C ) \land ( B \Rightarrow C )} \\

\begin{tabular}{ccc|||c||c|||c|c|c||c}
	A & B & C & \mcal{ A \Rightarrow B  } & \mcal{ ( A \Rightarrow B ) \Rightarrow C }  & \mcal{\lnot A} & \mcal{( (\lnot A) \Rightarrow C)} & \mcal{B \Rightarrow C} & \mcal{ (( \lnot A ) \Rightarrow C ) \land ( B \Rightarrow C )} \\ 
	\hline
	\hline
	w & w & w & w & w & f & w & w & w \\ 
	\hline 
	w & w & f & w & f & f & w & f & f \\ 
	\hline 
	w & f & w & f & w & f & w & w & w \\ 
	\hline 
	w & f & f & f & w & f & w & w & w \\ 
	\hline 
	f & w & w & w & w & w & w & w & w \\ 
	\hline 
	f & w & f & w & f & w & f & f & f \\ 
	\hline 
	f & f & w & w & w & w & w & w & w \\ 
	\hline 
	f & f & f & w & f & w & f & w & f \\ 
	\hline 
\end{tabular} \\

Die Spalten $ \mathcal{ ( A \Rightarrow B ) \Rightarrow C } $ und $ \mathcal{ (( \lnot A ) \Rightarrow C ) \land ( B \Rightarrow C )} $ sind identisch, darum sind diese Aussagen logisch äquivalent.

\qed